覺唔覺而家d後生仔無乜忠誠,郁d就轉工

轉黎轉去都係度原地踏步 成班後生打壞，養唔熟既 郁d就劈炮,仲要辭親果下都一定會同d老細經理嘈一鑊好似拎尾彩咁
公司點放心俾呢d員工,睇得起佢地呢

似你做雞做一世咩

8皮一個月我同你做一世

打工係換錢 忠你老母呀